。科興真係改壞名。

科興科興...

???

你打咗科興？

london bridge is 科興down

由車台鳩到去時事台

都唔知你老母up乜勁

樓豬打到懵撚咗

London bridge is 科興down
科興down, 科興down
London bridge is 科興down

科興科興 你冚家拎

仍科興需要你 仍科興需要你

洪興型啲

真情？

注入你體內

正冚家鈴

好爛⋯

"滅活"先係改壞名